<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Trilogia As Crônicas De Nárnia</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:UR5ILEHLKOLWMTQSCOV3HCOGOTXHWVM6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iREd0rNCjYdf5Ar0vfaW32yrkm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dzG76BzkCOQW0CcdGR2aOEUtQSE.jpg</fanart>
<info>Durante os bombardeios da Segunda Guerra Mundial de Londres, quatro irmãos ingleses são enviados para uma casa de campo onde eles estarão seguros. Um dia, Lucy encontra um guarda-roupa que a transporta para um mundo mágico chamado Nárnia. Depois de voltar, ela logo volta a Nárnia com seus irmãos, Peter e Edmund, e sua irmã, Susan. Lá eles se juntam ao leão mágico, Aslan, na luta contra a Feiticeira Branca.</info>
</item> 

<item>
<title>Coleção - Bad Boys</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f9eb1e3cbd1566c1989c2584ae52d278ab0d8b46</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8fkDLt6Fbr2yyBqt3MEwiumnsar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wOLTJxfv98miIQcn0oNXq9fIgXM.jpg</fanart>
<info>Um carregamento de heroína confiscada avaliada em um milhão de dólares foi simplesmente roubado do depósito da polícia. O sumiço das dorgas pode destruir as carreiras dos detetives Mike Lawrey e Marcus Burnett e acabar com a divisão de narcóticos do Departamento de Polícia de Miami. Quando as investigações ameaçam os traficantes e eles raptam a única testemunha do caso – uma bela informante da polícia que se torna amiga dos Bad Boys – as coisas se tornam pessoais!</info>
</item>  

<item>
<title>Coleção - Pânico</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:041311B2F59DCAC62D04FAACC5FC253BF5D280A3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/glmWNyOkoXMqltWJJhQelAvIVxk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oUcscMECv8DOBsAPCh3KnDZqAC4.jpg</fanart>
<info>Os filmes da série "Pânico" seguem Sidney Prescott e sua guerra contra uma sucessão de assassinos que adotam o disfarce de Ghostface para perseguir e atormentar as suas vítimas. Sidney recebe apoio do deputado municipal e posteriormente xerife Dewey Riley, do repórter e escritor da revista cor de rosa Gale Weathers e do geek Randy Meeks, junto com vários amigos, parceiros românticos e outros conhecidos que mudam conforme a série avança.</info>
</item> 

<item>
<title>Coleção - Predadores</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5F17890EB2E15A5860BCFEBB6EEB58D79346136F</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/A1Z5lNbRCv9hsI2Fv6muUE9XbdM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wcU1d0BTTJqYlHl6A5HB1H61Vkp.jpg</fanart>
<info>Em um planeta misterioso, um mercenário e um grupo de assassinos a sangue a frio agora são presas. Uma nova raça de alienígenas persegue os humanos pela floresta densa e o grupo precisa se unir se não quiser virar troféu dos caçadores intergalácticos. #Predators</info>
</item> 

<item>
<title>Coleção Anjos da Noite - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:94ADB5D040DEA00491F7D14547BD7E1A44536097</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kIcfI7EHAffmzkaZKX2haPFDOaV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/A7I0Hu7IPKPcv7DSy4M4HVjnFzp.jpg</fanart>
<info>Anjos da Noite é uma coletânea composta por cinco filmes, estrelada por Kate Beckinsale, na personagem de Selene, uma vampira guerreira. Anjos da Noite (2003), Anjos da Noite: A Evolução (2006), Anjos da Noite: A Rebelião (2009), Anjos da Noite: O Despertar (2012) e Anjos da Noite: Guerras de Sangue (2016).</info>
</item> 



</items>
